點解要捉人5p字？

認真問

悍衛繁體字

唔洗捉啦 兒登同5p 冇分別

但大把人都係其他apps咁打
咁同甘讀音真係唔同唔講
但唔同吾既分別又係邊？
利申 中文差